(學術討論)水馬的原理係咪無法破壞?

好想知

唔係好明你問乜，但佢都係一個裝住水既容器，千祈唔好俾人鑽窿漏哂d 水出黎

水樽係咪無法被破壞

水馬個原理就係想要增加重量但係又要方便運送囉
有咩學術好討論

令水馬啲水be water

唔好意思都要講句 用下腦先開post la

咁基本既問題麻煩google 下先 了解下水馬既構造 用意 先開post作真正既討論

提高返post既質素 ok?

破壞佢其實唔難
但係你點樣避開啲狗

我的目標已達到兄弟爬山，各自努力

帶支膠水痴實佢個入水口

的確，破壞都有分好多種😆😂咁都比你諗到